短信模块
一、阿里云sms使用流程
   1、启动类开启注解@EnableSmsAliyun
   2、程序中注入SmsAliyunService，调用该类中方法
二、七牛云sms使用流程
   1、启动类开启注解@EnableSmsQiniu
   2、程序中注入SmsQiniuService，调用该类中方法
三、凌凯sms使用流程
   1、启动类开启注解@EnableSmsLingkai
   2、程序中注入SmsLingkaiService，调用该类中方法
四、麦讯通sms使用流程
   1、启动类开启注解@EnableSmsMxtong
   2、程序中注入SmsMxtongService，调用该类中方法